［一人一張/N張］曾經令你笑到仆街嘅笑圖

呢兩張笑到我標哂眼水

地獄圖

屌
一齊落地獄

口德-100

支離人

你班撚樣咪日日坐係電腦前面笑鳩人地身體障礙
人地每個月搵到幾多億你知唔知
垃圾即係垃圾 可能你拎緊綜援咋

sure

「可能你拎緊綜援咋」
屌人可唔可以用下腦
人地唔係拎綜援你咪柒

戇鳩鳩咁

呢兩張第一次睇個陣我笑左成幾分鐘

我鍾意吳京大腦

含家拎笑左我好耐

又嚟地獄圖

呢個我第一睇嗰時loop咗十幾次

MORE

戲名pls

求more

搵幾多同笑鳩佢有關係

笑死 第一次睇到

屌呢個第一次睇

呢啲post好好笑

呢個好撚正

幅圖已經搵唔返
舊登曾經有人開post問點解market place要by jasons
然後就有另一個人將market place logo改做
I go to school
by bus

以前見過有張GIF係胡囧囧比人打甩左個頭
次次睇都loop十幾次
已經搵唔番

之前喺某個post睇到笑咗好耐

上面cp 88

屌你老味笑到抖唔到氣

呢個真係笑到我hihi

[/

留名

自動步行機進化.gif

咁我寧願要有手有腳食老綜

依個好笑

人手Filter

有無人覺得呢類唔好笑
仲好撚尷尬

柒到唔敢再睇啦

點解我唔明第二張

你有一顆純潔的心

天堂大門為你而開

霍金啊ching

落地獄啦一齊

香港奇案之強姦

Lm

未播完已笑定

[i

lm

lm等新圖

有冇人有正確倒牛奶.gif ?

年輕人
係乜嘢令你有八大唔讀，要去讀樹仁啊？
係愛定係責任啊？

係畀條片呃撚咗啊屌你個閪

對唔住，第二張我真係忍唔撚住

美國>中國>香港

到而家都唔知邊張先係原圖

地獄列車

媽啊好尷尬

呢個真係唔明

利申：睇完AV3入劇透post見到，笑到仆街

霍金 融合卡勁撚好笑

家燕姐組圖同埋有冇人可以幫我改走個波當年睇live真係

每個月幾多億

睇一次 笑一次

吳雪雯真係好正

尻吹冇譜

呢個唔明

我真係好唔爭氣

玩袋鼠

屌

鄭浩南個張 係無刪剪版

自投羅莽真係笑到仆街

其實隻熊最後有無事

做乜撚...?

未上過高登?

唔使對唔住 黑狗垃圾係應該拉哂入獄

唔撚好笑同有冇上高登有關係?

早幾日係其他post見到

Show Blocked User - lamskide囝👶

我到依家都仲笑緊

好撚高汁

諗起果句 點解你要呃信你既人

因為唔信我果啲我呃唔到

而我不知

第2張唔明

真唔真呀？

what happened

正

第一張有張玩曲棍球

果時仲有偉仔套韋小寶
都係正到仆街
有波邊 小肥白滑